其實而家個市係咪好撚易玩?

我以前以為大部分人都係輸錢，點解而家好似連啲新手都會幾個月贏30-40%？有冇可能阿
如果真係咁嘅話，仲洗返工？到時買起埋自己間公司到仲得，求其買下tesla已經贏幾十萬，買tesla call贏幾白萬啦
我當你有10萬本,一個月15%,你五年就有438M，十年後做埋首富添啦
可能有人會話唔會升咁耐，我當你9月尾回調，咁你咪係個時short佢lor
冇一隻股票會升咁耐? 咁你咪係佢升得最急/下跌趨勢嘅時候放，然後買第2隻升得最勁嘅股票lor
如果真係咁撚易玩咪個個都bill gates jeff bezos?

輸錢又同你講咩

報喜不報憂當佢地的確係賺左50K，但係蝕咗幾多又會話你知咩cap個倉上嚟就信

好多打咀炮， 你第一日上網？

係，all in ARKK你教我點輸

玩末日call

依家個市日日都升到痴撚咗線喎，當你好遲350入aapl 都講緊43%, 180入zoom 都講到緊60%

大選前都要升下做下勢既

FYI NASDAQ YTD 都+25%
淡定買QQQ都贏

最近係易玩
HSI波動咁細，好易睇
升少少開put
跌少少開call

玩得既剩係買一隻就係通常呢隻贏其他輸番 or玩妖股/option 嗰類嘔番出黎

你都見到啲股價係咁升 咁你個post係想問啲乜嘢

美國係 香港唔係

係，垃圾港女

想問咁樣升法係咪正常，之前升得最勁嘅cloud股而家開始出現跌嘅signal,如果跌穿support line, 好似黎緊會大跌咁

緊係唔正常 但佢升唔通你唔買咩 唯有跟技術位做

遲早啲錢去返舊經濟股
大家睇路

高位先追 一買左跌少少就比人震走 都冇計

你諗多左
tsla都唔係5年一路升，中間上上落落過
而且正常人都有個止賺位，可能1300放左可能1500放左又唔定
點會長揸佢5年

而家馬後炮拉長睇哂個full picture梗係睇落賺錢好易 事實上之前tesla由1700震落1350都大把人仆咗街

佢2019年12月16日升穿橫行點創新高,買就應該個日買

未計月供果D其實一路高J緊，其實水位唔多

我有輸錢
靠今次先贏返

點解咁講

買完仲要忘記佢，唔好半路put左

我覺得1700跌到1530已經應該要放，你當時唔知會跌幾多，而且tesla一升個嗰wave就好少會跌超過10%，怪就怪自己冇係pivot point 買

你睇下DT, FSLY, 同NET

真係？lm學嘢

龍市長揸個個都少年股神
未見過風浪

我都可以吹話我二百幾果陣就入左TSLA

如果係真就好

輸錢皆因贏錢起我第一日玩都贏30幾% 問題係好快輸返哂

呢個世界大把人唔信邪，唔買大路股，妄想自己可以扑中隻kodk

Why

要賭錢買282 kodk就應該去澳門賭

之前好多人都有貼過倉
仲貼埋成年既回報率
都有10%UP

係

成個財經台都係

Kodk贏錢

呢幾個月賺番哂近兩年輸既錢

比人踢穿就補句 上連登勿認真

今日第一日上連登？

佢燈神黎

股災前實係點玩都贏 到時人踩人睇你走唔走得切遮

3月已經災完啦喎ching訓咗幾耐

同常無貨一路見住隻股升，又唔敢追先會出呢d post

通

股市感覺愈易玩風險愈大
食得鹹魚抵得渴

我反而覺得唔係下下都要追

其實係
你見政府派錢都無乜人理佢
心諗 股票一個月都汁幾萬最小啦
利申 年頭買晒美臀 小米 爸爸 騰訊 肛交所
tesla就成1000蚊先買， 不過都ok丫
加埋汁咗3球左右啦無認真計

我當你有10萬本,一個月15%,你五年就有438M，十年後做埋首富添啦

all in tesla諗唔到點輸

係，5年後全港都係首富
食個叉雞飯盛惠8萬蚊丫

嗰個傻閪就係我
懶醒覺得TSLA個泡太大，走去玩OXY DAL

你應該咁諗
有人嬴 = 有人輸
當你係次次做嬴果邊咪唔洗返工

老老實實 我自己得唔夠十萬本 賺左幾千姐

其餘未放既 都叫左無蝕 穩定有少少水執

第一次玩股票

係呀，繼續買落去好快有錢過李嘉誠

咁睇唔開

買隻nvdia都升成一百鎂啦

有tsla 冇窮人
求其扔幾萬蚊本都賺唔少啦

求其篤隻美股大船 都唔好玩港股
實有你賺

除咗買咩蘋果，彌明超級市場乜鳩黃股既果班傻鳩黃屍，
真係睇唔到有人會輸錢喎

一係咁，你講2隻來緊半年會升30-40%既股，之後睇返有無就知係唔係好易玩。

我就係你話十年後變特首既人我都汁左40%呢幾個月
見你咁成心
我就答下你野
首先 當樓下保安都教你買股票 個市基本就跌
而家未去到咁既環境 因為疫苗準備面世
仲會爆一波
二 股市 係有分週期既
你講緊 既大升 同之後做short 我地叫easy period 即係好易玩既
但你聽過橫盤未 大市會無方向 急升急跌 今日升緊5%聽日又跌 當你以為跌佢又升返三日
呢種時候就係新手死亡時間
咁你問我點解決 點分辦 我就唔會講既
因為我無收你錢 無義務教人

真係睇唔開 dal oxy 絕對係大後段先會玩

我都坦白講 4月份期油暴跌個波 我懶醒去開倉 真係輸左15% 好彩後尾堅持紀律 係其他股贏返 40%返黎

我覺得而家唔適合hold半年

tesla

特首

巴打
而家咁既形勢
科技股又爆晒
疫苗又未出
玩啲咩好

我覺得有疫苗嘅時候科技股會大跌
橫盤就應該等佢突破？同埋減少交易數量

未去到大跌既 跌就一定會 因為太多了家陣
傳統既部署下啦

睇咩盤口 玩港股就註定輸 美股就易玩 因為無幕後操盤 個市人性化

買埋啲垃圾 買美股你賺咗千萬啦

咁你350入咗未？
你下下事後孔明咁睇真係好撚on9
你知道而家升咗姐 咁350價位個時你又知會升？

而家ard 500 會升到1000添
仲唔借錢all in?

三月咁跌法你冇走？

我邊有事後孔明
我冇講過應該定唔應該喺嗰個點買wor
我只係想講而家個市升得好急有啲唔尋常

個個月15%冇人返工喇你記住你賺啲錢就係其他人到輸返黎，唔通間間公司印銀紙咩

之後咪又係會贏返
除非你輸一次就唔再落場

其實唔需要玩

你all in tesla
10年後再睇戶口算

事實上係印銀紙，不過唔係公司，係fed

Coco哥

岩啊 淨係係TSLA一隻玩兩個月都賺左兩年糧

美股都有架

睇人講投資不嬲都係報喜不報憂架喇

乜9嘢short 佢

我只係加入一個好運ga大家庭

而家個市唔同以前
升左唔會跌返落黎

CFD

帳面賺左係冇意思嫁，大部份都想賺到盡，然後終有一日PK...

其實如果咁有信心隻股會升 點解唔全倉long call

AAPL AMZN TSLA NVDA

早排 日日溶斷 又唔見你話gogogo

我係講而家唔係早排

水平翻轉就係依家嘅納dee

美國淨買指數etf都賺唔少

所以你咪係到問 唔係賺緊錢個個

真係好易玩
輸突十幾個 依家去返正數廿幾個

都驚隨時轉勢，希望keep住大選前都照牛住先

最理想當然長期牛市，我覺得3月跌幅已經股災左，唔係次次一模一樣先叫股災

加上中美冷戰，美國唔會比個市衰，印錢又係流入返股市

今年侵侵係年輕一代偶像

09年QE之後龍年十年啦屌

又唔關政見事嘅，後尾持倉好多係HSBC
282第二日0.2入之後1蚊放都夠
你明知佢係老千類股就唔會擺到佢諗住摸頂

當然你1蚊+都仲買就sor9ry

真係好易玩
正正經經買大路野

咁你講2隻，講埋hold幾耐，睇下有無30-40%就知個市係唔係好易玩

災條毛 你去睇下週線 果次只係大回調 宜家似做緊2000年個勢

3月個次一回得未夠深，2 v彈太快，我都驚11月會gg

師兄咁啱

我自己有揸 AAPL同NVDA

lm

3年後喇堆垃圾股

係美國政府派，印咁多梗係要還富於民

買atmxj賺到傻

只能夠講你地未遇過跌市...

樓主HI